【香港話】 張敬軒：當時嚟到 有時講咗廣州話 同事聽唔明

大陸仔收嗲啦